其實完sem係咪真係好易散

明明完sem前仲好地地行街睇戲食飯，考試再忙都會覆下msg傾下電話，啱啱考完科core條女就話散
利申 仲溫緊聽日科core

11-12分手季節

證明左你條女覺得你一d都唔重要，特登揀呢個時間分手

唉 佢話都係發現唔夠中意喎

agger

係

1-12月分手季節

咁邊一段係復合季節

拍都無 點分